你們的女神 Heidi 睇到火到嚟埋

閪迪

之前仲成日笑佢無波
以後唔會了

大波女神Heidi